做過瘋宅 你問我答

無野想問

屋企廚房幾大

諗唔到有咩問，不如你問返我？

150呎

你做咩職業

iPhone 果單嘢，有冇料爆，係咪上面撳住啲傳媒唔俾出報導

自己屋企看門口

100萬個單？你想知d咩先

屌 有錢仔黎 唔洗做？

靠條仔養我

咁都好d 有無打算返工？

無，全職照顧條仔起居飲食

之前賣部開唔到嘅iPhone 俾條女果單

有涉及到刑事 所以撳住左

詳細啲

叫天不應果單？

係

出唔出貨 ？
同埋誠哥依家係咪好驚 話晒要同我地連登仔打官司